[大花生][多圖有片][代朋友POST]變態暴力港藉菲漢欲做機師 你敢唔敢坐

想同大家分享一個世紀大渣男！前幾日咪有單菲漢涉強姦港女被捕既報導，我係受害人嘅朋友個朋友， 想講更多關於呢位渣男嘅背景。菲藉男子 Juxn Migxxl Rubix ，香港長大，擁有香港永久居民資格。現時係ccxu讀AOAL副學士，因為呢條人渣正面試申請成為國X機師，現已進入第二階段面試，亦有好大機會成功，到時真係攞正牌食女。

佢係一個變撚態、低俗、視女人如玩具、有暴力傾向嘅人。佢曾多次虐打、出言辱罵受害人。每一次講既説話真係人渣先講得岀，但轉個頭又會好言雙向，好似癡線佬咁，人格分裂。

而每當受害人發現男方出軌、背叛，男方就會當下老羞成怒，打到女方傷痕纍纍，鬧到佢狗都不如，多次離合，男方每次又會對受害人甜言蜜語，苦苦哀求，又多次衝到受害人屋企哀求做成滋擾，唯受害人太愛佢、好撚唔理智，盲Q左，一直比機會佢，望佢會改過，而冇報警拉佢。

而佢呢幾年都食盡天下唔同既女，而每次食完女都會以為自己係食女blogger拍片同人分享，好撚威咁。而當下如果d女唔同佢搞就即刻發嬲，覺得自己一定要食硬人。
佢聲稱曾經搞大其中一條女個肚，隨即消失走人。
佢自稱搞過超過100個女人，而自己每搞完一個都會紀錄自己名單到。

佢經常以自己就黎成為機師之名透過交友apps,蘭桂芳，吸引唔同嘅女仔同自己扑野。男方亦有噁心既僻好，包括鐘意搞年紀比佢大二十歲嘅中年女人，心理變態。另外，佢亦有拍片紀錄同唔同女仔搞野嘅過程，而果d女仔未必知情。

襯女友去旅行 就用交友app偷食45歲中女
情欲對話 非常露骨 青衣開房約炮 叫中女book埋酒店再去東涌住所車埋佢去 中女仲生過仔 大佢成24年 渣男仲拍底對方係酒店寬衣過程留為紀念

真心講句食還食都咪撚食得咁罪大惡極 食得咁囂張 屌佢咩
影撚衰曬所有巴打

呢位人渣所作所為傷風敗德，做埋機師仲得了，希望各位女性認清呢位渣男真面目，咪L再有人上當。

牛唔飲水

lm

可唔可以總結下條九公惡行

食女其實冇錯
但佢打女人呢下真係好接受唔到
仲要偷拍人

Push

''準機師''同''mixed''呢兩樣嘢
啲港女聽倒已經出曬水啦
知佢係player咪一撚樣大把港女一批批去馬

死仆街 食咁多女

你咪SD去CX睇下佢理唔理囉

利申： 識得真人

唔驚老妨?

唔想知呀 屌你老母

讀CCCU

狗咬狗

wow MILF 真識食

私怨放番上facebook
受虐唔該報驚
唔好咩都放上嚟

一個願打，一個願捱，你使同人擔心?
啲女唔撚犯賤使行埋去 ?

屌你，咁佢有冇案底先?

佢既精神狀態岩唔岩做機師
一陣有咩癲起上黎成機人命係佢手上喎

D女見佢咁靚仔咪一樣會落搭，好合理

講野仆街到咁點解仲忍到佢

tinder成日老是常出現 swipe left左都係咁見到佢
賓賓黎講樣ok既 但點解要搞阿嬸 仲要房錢一半

佢又無強姦無逼d女比佢屌
係d女見人係機師又靚仔又mix張開雙腿比人屌姐
乜撚野唔知條友為人係咁 隨便就隨便啦 連人地為人係點都未摸清就比人屌
得罪講句 自己唔潔身自愛怪邊個

Push到有片

港女

打封似樣嘅email send 比間airline lor
personality 問題應該唔會請

呢個真

嘩屌 食女王

啲港女鍾意你吹咩

等出片

其實條友咁賤 男人都睇唔起佢
都想睇佢pk
不過果啲女仔咁易就比佢搞都係有問題
唔摸清底細就比人搞

家下佢打人喎 鬼有人可以識一陣 傾兩句 就知佢係點咩 東網都話前女友要告佢強姦啦

條女願先得啲喎

自己鐘個頭埋去怪得邊個呀

條好俾人打都唔show你？

打完唔走， 再腿張開

再打， 又唔走， 又腿張開

呢d女周街都係， 你話幫佢報驚， 搵社工， 條女喊完， 取完暖， 一收到條仔既電話， 又會飛奔去條仔度

你心痛都冇用， 因為真係唔撚關你事， 亦都唔到你理， 你唔好on9啦

低能仔成日Fuck Fuck聲，邊有真正外國人咁講野架

屌 條仔係仆街

班女何嘗又唔係抵撚死

推

有無人send 俾條淫婦或者佢d朋友睇下？

仲以為有片睇，屌你

PUSHHH